有無人知呢個橙頭肥仔出處？

好撚正
求動畫名同多d圖

y負皮，咁撚得意

King of the Hill